[魔力寶貝]有冇人仲有留低呢隻藍史鎖匙扣？

呢排隻魔力手機版好似帶起左個懷舊熱潮
youtube都多左人直播玩魔力
心血來潮想搵返以前d魔力寶貝周邊
有冇人仲有留低呢隻藍色史萊姆鎖匙扣?
hkd$300收

隻手機版假野黎架wor

d畫風怪怪地 不過支那製係咁上下

新出左隻?

呢隻好似ok wor

係呀六月中出

班友識唔識玩架

打猶大前怪

不過對面怪睇到血無左個緊張感

有另一條係打露比
設定唔知係咪改過
以前殺血刃露比會發癲
依家呢隻好似改到好弱 暴力打法都冇問題

可能而家手機易打左

以前50LV打猶大 殺左佢前怪 隨時俾猶大飛

仆佢個街 上巴哈睇到隻鎖匙扣入面d水會蒸發

果陣出塔羅牌買左勁多都係差一張
最近先係fb收到剩低果張

好撚懷念

細個屙屎必備

我屋企仲有呢個鎖匙扣
不過扣入面d水有黑色污糟野係入面
（非賣品）

忍者企前放攻反先係練心臟

里洞++++++++++++++++++++ -2

限弓、魔

玩緊正服

隻手機game 好似ok喎

本野都幾厚下 真係屙屎必備

嘩 我當年有呢個樣果盒野 同學送

手機好似唔錯喎 有冇團一齊玩 好排住法蘭城9fingfing

人大左真係無咁多時間坐定定係電腦玩
如果手機版可以跟足晒 隨時隨地玩到 比月費都狗衝

仲有幾本
一路屙屎一路研究
魔師點配技好？
識配一定配石火/風冰

今次呢隻似樣少少
有返以前d boss
升正職 王宮 要打返樹老神狗
不過神狗變左可以5個人打

唔係全水過前期咩

呢首bgm咁多年都係我部電話到
飛雪山+++ -4自備水料長升

果時諗左好耐 得十格
吸血 4單體已經冇左5格
所以強力唔可以學哂
石火同風冰配最好
點都剋到對方水晶

不過有自動打好似變左掛機咁

13年有跟巴打返正服雙子重玩
轉眼5年

係
電話始終冇以前電腦咁多互動
打字都麻煩好多
一打字就擋哂成個螢幕

其實依家正服咩環境

要有家族/line群先搵到人
東醫野團應該冇哂人lu

好sad 一個時代既末落

里洞限職屌你阿

尾帶

連果時最細11、2歲果班 今年應該都廿中了
人大左冇咁多時間 好多onlinegame都式微
畢左業之後我連電腦都少開左
不過有時覺得自己都幾幸福
都叫做曾經體驗過魔力最輝煌果段時間

里洞都咁多要求

好撚想玩
魔力陪左我成個小學同中學

里洞++++++
利33up
＋＋

好似幾ok wor

呢家邊興呢味
等返舊玩家 老屎忽先會有feel
諗起個陣細個 好難先有＄2xx
買左個唔知咩包 送3萬錢
去買左隻白狗同藍蠍 開心到飛起
跟住比個仆街呃我可以copy 寵 叫我改id 同pw 做寵名跟住offline
比人用藥水爆account 屌佢老味

果時勁多昆狗
寶石鼠抽獎果條毛..每隔幾日就有受害者

好似係傳毛

傳說中的勇者
開啟者
呢家睇返D 網上攻略都覺正

邊度有個完整故事睇

比比-1-1-1-1-1-1

以前你地點課點數？

我中學雞無錢一星期買一張45蚊 150點玩時段制

月費
我以前玩到好癲 學又唔返
一日打十幾個鐘 時段制好蝕

以前係海洞升lv團

果時玩魔力做老千呃人錢好有成功感

諗起都嬲
小學果陣第一次玩就係魔力, 玩台ser
玩左年幾之後轉左去港ser, 以為同台灣一樣個個都好人
點知一黎就比人呃左張點卡
唔信且之後又比人呃多張

從果日起就唔再信香港人, 永遠玩台ser
望番今時今日d香港人覺得冇做錯

我玩過十幾隻online game
石器 魔力 童話 彩虹冒險 天外 魔獸..
總結台灣人係有人情味d 好鍾意送下野俾新手
寵 錢 火卡 周圍帶下你
反而香港人好攻心計

2.0係咪最輝煌既時候？
多人到入東醫會疾機輕機
有人叫團 要慢慢搵個人係邊
好似幾個ser都塞乜人
Pk場長期有一堆人5p5
東醫 競技場個頭 全部塞滿哂啲人賣寵
老實講真係好懷念

之前留低隻紅史

係 多人到有時去雪山 打牛 冰洞
升完 大家散團之後我想繼續練 隔離都有幾隊俾我+
冰洞次次要過依代勁煩

魔力真係好好玩

今次隻手機版做得幾好喎
以前小學玩 包月98蚊已經覺得好貴 但都雙開
諗起以前係坎村升10 技

手機版新出左隻定係得舊果隻？

新
舊執左

其實人大左好難升咁耐
又要返工
多數自私練 幾時停都得

而家最大私服係邊個？

水藍

有冇link

同求 想玩
點解搵唔到

除左騰訊之外仲有另一隻 好似還原得仲勁

未出 6月中

行咁耐都遇唔到怪

試過一路行到過左橋先遇怪

有無人有水藍鼠錄音公仔？ 個時買要連埋季費好似買左4百幾蚊

屋企得返隻雞

好撚正